［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底

佢個底係到

咁都負皮

你老母啱啱比狗屌添啦

102lb

好撚好笑?

我知你努力過嘗試過
但其實真係幾講天份

咸濕仔

就黎肥過我

咁似某港姐既